身高180~185體重應該幾多先合理?

我187cm 147磅...醫生話我過份瘦
而且我係肌肉仔...
自己都覺得唔好睇

飲左肥仔水一個水...都無咩feel

幾型 現實一掌一件我呢啲毒撚

你食得好少定食極唔吸收？

即係鋼條？

1999 瘦又肌肉即係點

187cm 147磅
我覺得唔好幻想自己係肌肉仔
你係瘦到仆街

170-180磅左右

有腹肌

我食左好多餐M記

難民腹肌

體脂夠低就有

瘋狂食甜嘢同精製碳水

55kg

學巨石強森咁一日食七餐，再操肌增磅